鑽石公主號再多44人確診

開架船出公海等佢地自生自滅算啦

驗親都中，根本中晒咁滯